四個小生日本玩命，挑戰自由行極限（求指教）

Plan左尼緊八月頭去日本自駕遊，由關西開始玩到東京，最後東京番香港
plan左一開始順住去奈良>大阪>兵庫>京都>福井>岐阜（中途會經名古屋）>愛知>靜岡>群馬>經埼玉>最後東京

簡介一下先
我地四個都係男仔尼嘅，18－20歲，相約左每一年都會一齊去一次旅行，今年已經係第二次，上年去左泰國，成日都聽到話有人去旅行會嘈交，會破壞感情，但我地四個小生就相反，希望用一年一度嘅旅程去加強大家之間感情嘅連繫。非gay
對於日本嘅印象都係頭文字D呀，魚生，動漫呀果D，了解唔多， 亦唔係話對動漫沉迷，但當然都會去行下
因為唔太了解日本，所以想跪求問下咁多位chings 有冇咩好路數，靚嘅景點，好味嘅野食，好玩嘅地方指教下，等我地唔好係咁中伏

尼你老母

Sor

push

尼咩啫

首先
去日本除咗北海道冇咩必要自駕

玩命玩左係邊到

自駕遊都叫玩命？咁我前單車環台係玩撚完啦

你究竟chings乜野
渣得車就落埋和歌山啦

四個18-20 歲𡃁仔出去外地玩自駕遊唔都唔係玩命？

8日7夜去咁多個地方，仲要得一個識揸車only，所以我地諗住唔book酒店，直接訓車算數

成日打錯，Sor

我個腦浮現左一個字

柒

8日 何必呢

渣車果個真係慘

個簡介做乜9

講咁多，原來係申手黨

啲咩旅行計劃求屌求指教個啲邊個po 唔係?
比人係網上屌兩野就有人plan 埋比你...

玩命?
咁東京行路去大阪叫咩 ?

想問幾個負責揸

8日去11個縣府？

睇錯， 會去幾多日

唔好去害人
8日得一條友全程揸車，一定唔會夠精神

你都係去啲大路地方姐有幾玩命

8日一條友渣車.仲有18－20歲.我當無渣大膽車得兩年牌.極限運動?
去盡無悔?
仲要大大聲話自己係伸手黨

呢d咪就係乞衣囉

btw留名等睇新聞日本有自駕遊人士交通意外冚車剷
不過唔好累到當地人呀仆街

戇鳩

我六月都去日本自駕遊喎
四國>廣島>京阪神>北陸>東京
不過我就咩都plan好哂啦 去22日 你去得個8日 玩得到啲咩
仲要得1個揸車 勸你都係算把啦
到時上黎打遊記

大家唔好咁衰 俾下鼓勵後生仔 記住買足保險 撞車唔好累街坊 有咩事嗌自己係中國人 小日本彈開

索性插支五星旗係車，打橫行都重得

你地唔係去日本玩，係玩緊揸車個條友

去咁多地方得一個渣車等上新聞

換轉我係揸車個個真係喊三聲
最好就輕輕炒一炒冚車無得玩

去元朗天水圍自駕遊算啦

真係唔知點解可以PLAN到呢個行程
最初無睇清楚覺得都OK, 但原來得8日, 日日除左揸車之外仲有咩可以"玩"到
後來見仲話打算係車訓, 我真係唔識講

如果真係去左架話, 希望佢地寫返個遊記, 好想睇

戇駕 沖繩呢 最北果d都無鐵路到

你話bus tour咁北海道都有

咁就叫極限
人唔笑狗都吠

屌你老母以為咩咁巴閉又玩命又極限

入到黎得啖笑

對你地黎講咁就叫極限, 真係擔心你地將來點面對呢個社會

8日7夜去咁多地方
連checkin 既時間都冇喎

咁都叫玩命，試過帶帳篷去四國瞓街四十幾日，徒步行，真係差啲死
Btw 8日一定唔夠玩，就算淨係去啲出名嘢東大寺、名古屋城都只能打卡，唔可以細心睇
個人認為名古屋無咩睇，除非係古城迷，如果都係可以唔洗去，留返多啲係京都或奈良好過

咁我去跳skydive 算係咩？

邊忽玩命 share旅行plan?

個簡介勁似5P D MK故

揸車個個就真係玩命喇

玩命?極限?
我當堂嚇一跳，然後得啖笑

對揸車個個就真係玩命既.......

好心認真計劃下先啦屌你老母
全程得一條友揸
攰得滯炒車
唔方唔玩命
仲要四條友完全唔熟日本
就學人鳩遊

垃圾

你負評夠多了 我就此拜別